覺唔覺叫親james既都係靚仔？

Come on james

咁都叫靚仔
樓主盲左?

識個仆街肥仔叫 james

識親都倫敦金樣

全部叫james嘅都係肥仔

屌你

做James Bond Spectre 同Skyfall

個演員係叫Daniel，唔撚係James

Daniel Craig 都唔識

就咪撚學人開Po啦

咁撚認真做咩

坤哥都係叫james

你返幼稚園瞓完晏覺

食埋茶點先返嚟開Po啦

戇鳩仔

成個娛樂台俾你搞彎哂喇

我都叫james